{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 해금펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 未成年者同士の入室およびペットの同伴は不可能であり、駐車は一部屋あたり1台まで可能です。 予約した人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡いただく必要があり、追加費用が発生することが。 人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を定められた通り遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償も責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などの直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定による料金及び料金表の誤った反映の際には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内としてはスパ/ウォルプール、メゾネットタイプ、オーシャンビューバーベキュー場などがあり、スパは無料で利用可能で、22時以降は使用自制が必要です。 バーベキューの利用には別途料金がかかり、駐車可能なスペースがあります。 また、宿の近くには東湖里海水浴場があり、徒歩約5分ほどの距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者同士の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡いただく必要があります。追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "人数を超える場合は入室できません。その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間は定められた通り遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償も責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約の期間未確定による料金及び料金表の誤りはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定による料金及び料金表の誤った反映の際には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内としてはスパ/ウォルプール、メゾネットタイプ、オーシャンビューバーベキュー場などがあります。スパは無料で利用可能で、22時以降は使用自制が必要です。バーベキューの利用には別途料金がかかり、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには東湖里海水浴場があり、徒歩約5分ほどの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 791
    }
}